聽日拖篋去新城市購物

我想買下衫

自推，有無人一齊去行下街買衫？

真係無人一齊去真行街？